3:55紅土附近聽到槍聲

有冇人聽到

好大聲 我個人震左一下

有。好鬼死大聲

推

爆炸聲？

好撚驚
我真絲單拖唔敢落去睇

邊度

屌我覺得好似槍聲

我係家維消防局個邊聽到

香港變咗敘利亞咁
唉

應該係狙擊槍

喂呀 屌 我𣊬間精神晒

屌，呢排成日見到人講話晚晚都聽到怪聲

屌唔通深夜偷開勁槍？

留明跟進

好驚聽日附近有屍體發現

有無手足落去睇睇?

Lm